[零準備] [live] 挑戰$1500連住宿超窮獨遊韓國7日

雖然係連登開泡菜遊記好有可能會比人負評
不過我真係好想講即使一個好遊客化既城市
都會有佢獨特既一面
好多時一個地方只係比某d遊客影響咗大家對嗰個地方嘅觀感

咁講返點解會有呢個trip呢
就係因為好耐之前買咗一張三月嘅機票
係冇咗件事嘅情況底下我成為咗一個窮撚
但係又唔甘心唔去所以就決定窮遊啦

於是係完全冇準備嘅情況之下
我只係book咗第一晚嘅hostel同埋deal左其中兩晚嘅couchsurfing

我只會帶＄1500嘅港紙去
係冇book任何住宿嘅情況之下最壞嘅打算係最後嗰一晚可能要瞓街

聽日下午4點出發

頭香

Update一下我大約嘅行程

Day 1 - 23th 出發 住 弘大hostel (Dustin Guest House)
Day 2 - 24th 首爾 - 大田
Day 3 - 25th 大田 - 全州
Day 4 - 26th 待定
Day 5 - 27th 待定
Day 6 - 28th 待定
Day 7 - 29th 回港

Budget
$1500
- 第一晚hostel ($76)

=$1424

韓國唔係好興訓汗蒸幕？
唔洗訓街咁慘啦

上次有訓過 都要接近10000won
希望有錢淨

留名支持下

留名

應該真係唔夠

個邊食野好貴

開撚定個海外提款 真係唔撚夠都唔洗餓死

應該唔會喇 唔想自己有safe net
大不了食下平kimbap 頂一日
我反而好擔心住

點解仲唔訓

岩岩執野 又研究下大田同全洲既住宿 睇睇下就遲左 而家訓了

留明

去couchsurfing痴住屋住食飯或者係hostel打工換宿啦

有圖未

Couchsurfing send到手都軟 得一個覆左肯比我住兩晚 不過佢而家潛左

不過我帶左小小畫具去 諗住worst case scenario係街賣下postcard換宿

放心 出左發之後會有好多圖

韓畜去返BABYCONDOM POST啦

想睇圖點挑戰

禁區已入 錢已禁
無開海外提款

希望一切順利

跟進下先

LM

Lm

到左
當地氣溫6度

最緊要留定回程去機場個程錢
唔係真係g9g
Btw 玩得開心啲

琴晚漏夜係屋企搵到上次用淨既Tmoney卡(入面仲有2400won) 發達了
即係韓國八達通 同埋大約15000won
所以到步之後就入左5000won落卡入面

由機場搭去弘大入口站既機鐵
唔記得左睇價錢
不過既然係屋企搵到既就唔計落$1500入面

1個鐘左右 就去到弘大入口站
9號出口出左搵左一陣就見到hostel

有床訓感到好幸福

今日咩都無食過
一陣出去搵平野食

睇下有無街邊野 再唔係咪去超市買個面返去整 夠低成本

Lm Lm

日日杯麵

可以既話盡量都唔想咁
想用$1500盡量玩到食到最多既野
希望最少每日既晚餐可以出去食

不過聽日都會買定兩個杯面
以免餓死

得千五蚊有啲難 不過加油

行左一陣 再加google左一陣
決定左第一晚食豪小小
入左呢間非常local既舖頭

叫左個해장국 姐係叫做醒酒湯既物體

咁大set野 只係7000won 姐係折合港幣$49

間野都有好多獨身的士大哥入黎食

第一晚食飽d
聽日打算下午茶時間先食野

感謝巴打

幫你推

我上次試過去24小時cafe過夜
完全冇問題
好多學生溫書
凌晨3,4點都有7成滿
好安全
唔似得香港m記得班流浪漢

前幾日去完返黎
4日4夜食野+車費都係$1400 仲要食好西

樓主識韓文?

去旅行去到咁辛苦為乜

lm

情趣？

我覺得係另一種體驗黎既
有錢其實做咩都可以 但好自然只可以睇到呢個城市遊客化既一面

包唔包住宿? 有無咩好介紹

識睇d字點讀同小小基本句子

車費唔平喎你咁玩法
同埋我覺得呢兩個地方完全唔吸引
大田全州大邱都好失望玩得
建議首爾向東玩正好多
野食就唔驚既
20-40都一餐好食又飽肚
但咁慘咁玩係冇咩意思
同埋一個人係韓國好多野都食唔到

主要係有個朋友係大田 想碰一下面
向東玩有無咩地方推介?

春川 正東津 束草 雪嶽山

謝謝巴打 一陣返hostel google下

樓主加油

劉鳴

經過岩岩個位巴打推介 決定聽日去束草 留一晚
第二朝上雪嶽山

呢段車費幾驚人 買到車飛個陣再report

今日小總結

$1424

- 晚餐 $70
- 7仔忍唔住手買左支野飲同蛋糕 $20

= $1334

頂住啊

岩岩離開左弘大
好消息係個host confirm左佢可以host我26 27兩晚
So far就剩返聽晚同最後1晚既住宿未搞掂
今晚再努力d send request
希望有好消息

而家去緊地鐵2號線既江邊站
東首爾高速巴士客運站搭巴士去束草
圖一陣補

窮遊高人一等 D

咁又無話咩高唔高
去個旅行都要分高低咁偏激咩
生活方式唔同姐

將個旅程壓榨到咁都唔知做乜

並沒有壓榨 我仍然去到我想去既地方
玩到食到 價值觀唔同點講都係唔會明架喇

去到巴士站 最後買左20100won既車飛

本身係有17300won既選擇
但係因為佢要3個鐘之後先開車
所以就決定比多少少

今日既午餐係江邊站既kimbap

望住漢江食kimbap
希望快d到 束草好似幾靚

希望樓主捱到返嚟

雖然唔多睇好

祝你好運

多謝兩位巴絲
如果死捱爛捱應該無問題既
但應該會盡玩

巴打令我好想毒遊韓國

去啦唔好諗

到左束草了
係一個小城市 正合我心意

間hostel 15000krw一晚 其實有點over budget
但佢係行養生路線 好搞笑 好似去左老人院

房係capsule
第一次訓

而家出發去魚市場
之後會行去海邊燈塔

G持

巴打有無多啲圖分享下

咁辛苦做乜

去左束草市場
不嬲對好local既市場都好有興趣

食左隻1000won既炸蝦
炸到皮都食得 好好味

加油樓主！

1500蚊情況都唔太差

周圍R下啦

多謝巴絲們

之後沿住束草海邊行去燈塔

坐左係海邊好耐 呢個地方係意想不到地正
完全顛覆左平時對泡菜國既印象
好似去左沖繩咁

留名參考

又幾正幾好玩喎
依家仲有幾多港幣？

去到一條好靜好靜既海面木橋
就係呢個town既最東面

終點就係呢度喇!
其實下面係個沙灘
不過太夜
唔係好敢落去

呢度真係好靚

一陣夜d計下先
應該大約7 800左右

咁快洗左一半

最終都係食kimbap
呢一大條先係3500won 好正

Hostel有家人食士多啤梨
請左3粒我食 好有愛

支持樓主
但等睇最後out bud

咁玩法第三日無曬錢

留名
祝你目標達成

樓主仲有幾多日要捱

個capsule咁既樣既

樓主加油
見到你個窮遊都好想試下

想睇樓主無錢食野

樓主加油啊

起身已經要check out!
個capsule唔係好訓得慣 但都訓得好淋
雖然過左早餐時間
但hostel既阿珠媽仍然比我食早餐
到處都有愛

一陣上雪嶽山

多謝

希望唔會啦

今日第三日 希望頂到

謝謝你

29號夜機返
即係仲有5整日

樓主男定女

其實去旅行唔洗洗錢 當去住下睇下街景已經好正

我都唔係好訓得慣 佢係類似一個迷你汗蒸
開住就熱到出汗 熄左就冰凍

LM等睇

試下 其實幾好玩
變成有人請你食小小野你都會覺得好thankful

正評俾樓主
加油

我其實都想知自己去到個個地步會做d咩

感謝

留名 樓主加油

落首爾無錢話我知啦，借住比你，唔忍心見到有人咁慘

絲打加油
見到你咁玩法
好正

巴定絲？
有事就搵我啦
喺首爾住

加油巴打

絲

我都覺 當初就係諗係香港hea都要比錢食飯
咁我不如去外地睇下

多謝你地

真係好正呀
下次會再試窮遊第二個地方

要借錢個感覺都好慘 希望唔洗搞到咁
感激你先

絲呀
你係韓國讀書定working holiday?
如果真係破產想問下你認為邊度訓最好
感謝

琴晚訓唔著係度畫定d postcard
有咩野拎黎做人情換小小野食都好

支持

送上正皮一個

postcard 好靚好型
樓主加油

落雨行緊雪嶽山
一陣再報告

韓國女靚定港女靚

當post card😂😂

加油

留名！
我啱啱2月尾去左首爾4日4夜，連住宿我都洗左$5000

之前同女友去首爾+釜山6日，連機票住宿一人4000左右

謝謝喔

強烈譴責 樓豬更新得好慢

我鐘意上色前既postcard

出文阿絲打

返黎喇
岩岩係束草返首爾既巴士太攰 訓死左
而家出

其實我都係
琴晚畫畫下突然全身敏感
之後求其油好就落左街行個圈
會再畫d淨色既

認真真係韓女靚d
不過佢真係個個濃妝到爆 仲好多大隻妹
但見到靚女機會大過係香港好多

我張機票600幾 如果今次成功 成個trip就2200倒
不過當然係咩都無買

好正呀 加油

我個陣坐國泰同住明洞東大門個d酒店，差唔多3/4既錢用左係機票同酒店
未試過同女朋友去旅行係買唔到野，但完全無野買得落手

電話無左電
行左半個鐘終於搵到間hostel

岩岩入房 見到下格3個都係係度住既
叉陣電 打埋今日行山經歷先

國泰張機票應該好貴
仲要明洞d酒店

快d更新喇！
好想睇

Day 3 雪嶽山

今朝一出門就落雨
不過心諗唔撚驚啦 最多咪濕撚哂

搵左好耐 終於搵到去雪嶽山既巴士
巴士站附近有人排長龍買野食 好似係唔知咩薯仔餅

20分鐘左右去到雪嶽山門口

雪就無啦 淨係知好大霧
即刻研究下行邊條路線上山先
佢有個大青峰路線好吸引 不過係for超老手行既
要行11km 一程 我研究過 大約係尖沙咀行返荃灣
但係全部上石澗

結果因為又落雨又剩
我揀左飛龍瀑布個條線

係下面望上山 已經見到好大霧
呢個時候 有人叫我坐纜車上山咁我就即管去睇下

要成10000w 我係唔會將我1晚既住宿費放係纜車身上既

之後就開始行
行前捱貴價買左杯hot Choco 3000w
因為今朝只食左兩塊包 怕唔夠糖份

過左大約20分鐘路線
就到左中級難度既石澗路段
但風景好靚
不過雨愈下愈大

絲打仲未訓?
BTW,留名支持

未呀
休息一陣仲有好多文要出 謝謝

醒起自己未食晚餐
出去買左2串魚糕返hostel食
2000w咋

魚糕係去韓國少數覺得好食既野

我覺得係佢d湯最吸引 好似魚蛋湯

都係

食完支簽比要返佢

我買外賣所以唔知 其實佢係咪會reuse

樓主同你買張Postcard得唔得

開餐

買又唔敢當其實
想要嗎?

如果唔會晒你錢
真係很想要啊

我自己畫之嘛
如果我黎緊有時間畫左 可以呀

巴打讀archi?

唔係呀
點解咁講?

樓豬請tg聯絡
@luckenkemper
Btw早啲訓

絲打我可唔可以好似樓上位巴打咁買你張post card 上色同未上色都得

可以呀 不過都要我有時間畫先得呀巴打
☄️

以為1500蚊連埋機票咁勁
不過1500蚊玩7日都已經用好少 去台灣應該都唔得

樓主好野！ 咁樣玩真係好正
上年去首爾機票住宿所有野加埋都係用左三千蚊 已經玩得好開心

今日既早餐 係琴日買既2條蕉同早幾日買既餅
睇完先出去

Today go where ?

連機票2000可以挑戰下既
我張機票600幾

係
我so far都無一d位係覺得自己好窮好可憐
都係想食就食想玩就玩

明洞唱錢 -> 南大門市場 -> 光化門站博物館區 -> 9點約左個host

如果住平既話都ok 要揾到好平又住得落既好難

雪嶽山好靚

既然都未開得票住
咁我就打埋篇雪嶽山先啦

開始左石澗路段之後 行多大約半個鐘
就會見到呢條好靚好靚嘅吊橋

我覺得佢最靚嘅地方係因為呢度真係好靜
如果唔係喺山上面呢條吊橋一定有好多人係上面影相
同埋呢條吊橋行過去係真係會彈下彈下架

過咗呢條吊橋之後就開始左更加難嘅路段
有部份石級都要用把遮支撐住先可以行到上去

然後又過左半個鐘
終於到飛龍瀑布啦

呢次其實係我人生第一次真正見到瀑布
所以其實好感動
加上山入面嘅環境真係好靜
當日因為落雨 沿路上見到嘅行山人士唔超過10個
一個人企係深山入面望住個瀑布真係會諗好多野

思考完人生之後發現我距離峰頂
只有400米距離
但我記得地圖上面標示過呢一段路係比高級行山人士使用嘅
當時我心諗嚟到呢一度點都要挑戰下
然後我真係好後悔

淋病 心情好差

so beautiful
有機會都想去下

要呀 真係好靚
如果唔係路程咁遠 我下次都想再去挑戰下行第條路線

雪嶽山本身夠靚，睇紅葉好正。
可以等紅葉季節去睇，但到時有無得咁窮遊就睇彩數

係呀 我都有上網見到啲人睇紅葉
如果買到平機票時間又就到都真係會考慮再去
不過唔知紅葉貴會唔會再凍啲呢

俾樓主攪到心郁郁想獨遊泡菜 4月尾完咗final好想去

最後睇完點票 就出咗去明洞唱錢
順便感受下支那人地頭嘅威力
又話抵制既

忍唔住口食左個3000w芝士薯波

之後行去附近免費入場既貨幣博物館

錯圖

去下啦 5 6月個d應該都會有平機票

貨幣博物館幾有趣
入面有一部測真假錢嘅機器
我喺度諗如果我放左落去佢話係假錢
咁係咪會有差人來拉我

有一個地方係展示各國嘅貨幣

有我國

連廢左嘅津巴布韋幣都有

好似話去到後期 呢張唔知100兆定幾多兆既錢
要350張先換到1美元

Day 4 待續

絲打好叻呀！
行山個度好正我都想去

正評支持

建議樓主可以偷番一兩張黎幫補下個trip

以為你係巴打 估唔到係絲
好犀利呀
雪凶嶽山好靚

留名支持
btw樓主我都想要您啲postcard
好靚

去到個host度
感覺有小小awkward

繼續劉鳴跟進

真心覺得好勁
韓國交通食物都好貴
1500我覺得真係有少少難
anyway加油啦

講吓

岩岩一齊去左食飯
食左神仙雪濃湯
食飯一路無咩講

而家飲酒吹緊水
好少少
係度r緊佢host多我1日

去下啦 真係好靚
唔係之前個巴打推介我都去唔到

如果咁岩偷左津巴布韋幣

多謝支持
不過上到最山頂無野睇

如果我再畫左我再post上黎丫

交通我覺得係最貴
食就反而都還好 1個人本身都食唔到咩

交通同日本差唔多貴，食如果無乜要求其實都okay

JYP

覺得啲電視台點 同香港比

係 地鐵反而搭得遠著數d

睇緊kpop star
好多台 好多綜藝
聽唔明但都笑得出

樓主宜家大概仲淨低幾錢
跟住幾日會唔會要行路

而家準備update洗費表
都唔想面對

留名加油 加參考

Fighting

$1334 -
Day 3
- 10000w 入Tmoney card $70
- 40200w 首爾束草來回高速巴士 $282
- 15000w 束草hostel $105
- 1000w 炸蝦 $7
- 3500w kimbap $25
- 2400w 雪嶽山來回巴士 $17
- 3500w 雪嶽山入場卷 $25
- 3000w 雪嶽山飲朱古力 $21
- 3000w 市場炸雞 $21
- 2000w 炸熱狗 $14
- 17000w 首爾25th晚hostel $120

= $627

仲有4日點頂

其實已經好勁

加油啊

樓主手畫好勁

啲嘢睇落好好食
普遍韓國人對你有唔有善？
上一次去斧山啲人好熱情
之後去到首爾啲人好冷淡

between如果可以我都想要postcard
但係如果畫完比上面留咗名嘅巴絲個堆postcard太攰就算啦

有冇帶信用卡

如果挑戰失敗咁點

黎緊2晚都唔洗比住宿 應該會好少少

業餘級數

我覺得你未必頂到
你一日已經洗剩一半

其實真係幾好食

普遍都算nice 尤其是束草
大城市一定差d 但然後佢地發現你識小小韓文 就即刻轉態度

聽日我無咩行程 應該去漢江坐下畫下畫睇下書
我睇下畫到幾多張

有一張 但唔到死都唔會用

聽候大家發落
應該唔會啦 最多慘d姐

冇錢會唔會做雞

絲打加油
仲有兩日有排捱

不了

而家去到旅程1半 希望無問題啦

加油
同女友係首爾旅遊中 last 2 days
要幫手出聲

多謝定絲打
Tg: lihkgwww
如果麻煩到你就不了
Btw 加油

Yeah!! Thanks
大家都玩得開心d

呢2日唔洗比住宿 應該ok

記得留錢去機場呀

我覺得會挑戰成功，一個人真係食唔到d咩

好鼓舞，我都想癲一次

講多少少今日先
貨幣博物館之後去左南大門市場
一去到覺得有小小似赤柱

呢間賣飽應該好出名
好多人買 但佢一買要買三個
我驚太飽 就無買

之後黎到呢間好得意
好多local食既面檔

全世界都係叫呢個set 個你可以揀

一樣想買張postcard
同埋想問啲關於獨遊既野
TG:Naedddd

頂d次序亂哂
上面未打完
可以揀水冷面 拌飯 或刀削面其中一碗係大碗 1999 sir
我就揀左刀削面要大碗
重點 佢1set只係4000w!
仲要好味

之後就去首爾歷史博物館

入場免費 借audio guide免費 連電話叉電都免費!

入面有好多舊野睇
一見到古跡文物就好興奮

由漢陽時代講到近代首爾既展品都有

會呀 聽日或後日會入多5000w落tmoney卡度
應該就夠錢去番機場

留名跟進

呢個真 一個人食得既野貴極都係7 80蚊港紙

去啦 癲起就會有條癮不過

無問題 不過都係畫好左先應承各位巴打

IM

網上有價，最大果張都值幾舊水港元的。

買postcard
Tg: chilammm

又係喎 而家出面應該搵唔到

樓主，你理財真係好有問題，
明知自己得$1500，你一半都未到，
已經洗剩$600

真係畫到再add 多謝先

我諗係我表達能力有問題
個表係day3 完左打 所以已經係day4喇
再加上頭兩日離開首爾 難免用錢多
唯有之後呢幾日慳返啦

加油啊
我都想試下

祝福你
btw，會繼續跟進

繼續歷史博物館之旅
以前既漫畫

有關日治時期同wartime既展覽

將整間歷史悠久好出名但執左既食店搬左黎博物館
連d牆都係一樣
相信如果係香港既版本
應該會好大感觸

去試啦 雖然我未成功

新村有間燒肉好平又好食 泡菜 生菜 果d配料 任食

感謝 希望唔好丟架

有幾平 睇下我affort得到我就最後個日去下

絲打好叻呀 留名
你本身識唔識韓文？見你食好多都係local食既地方但又解釋得好清楚咁

識好少 可以睇小小
其實都係撞彩 入到去local舖我都係手指指

樓主痴線佬 得1500仲要去束草
但我之前去過 都覺得佢有特色過首爾好多

發現英女皇頭像
樓豬加油 你令我諗返起中學畢業自己去台灣5日用1000 不過一定鬆動過你好多

留名，樓主加油

係呀 真係唔甘心7日留係首爾
好彩有去

咁都睇到
5日用1000都算少啦 仲要中學畢業已經去

留名 好羨慕絲打咁勇
我呢啲唔夠膽

咁我唔同嘅 住宿機票一早俾好晒 計埋都2000 早啲瞓 聽日再上嚟追po

欣賞你呀絲打

絲打加油，真係睇見你咁都覺得好剌激

張Postcard好靚

全州無野好玩，但好多特色野食

有無去clubbing?

歷史博物館之後
我就去左同樣係光化門站既
世宗美術館
同樣係免費
本身打算去世宗文化會館 不過唔夠時間

夜左既光化門廣場
石像岩岩好擋住左 後面係景福宮

勁 lm

每次試少少 之後就會愈黎愈喪

多謝

可以令大家一齊有刺激感覺係幾開心

多謝哂

最終都無去到全州
不過仲係對大田心郁郁咁

無呀 clubbing太貴
同host飲下啤酒講下旅行經已經好過癮了

絲打加油!!
好刺激
想遲啲試下
btw 當地4點啦早啲休息

樓主影山d相幾靚
用咩機影架

支持cda
1500五日好癲
比我一日都洗哂

絲打加油
嚟緊六月頭都去韓國一樣要慳住洗
之後六月中又要去台灣驚用太多唔夠錢洗

睇完好想sem break 毒撚遊泡菜國添
Btw 加油

我都好想挑戰窮遊泡菜 特別係去下除左首爾之外既地方
但係韓文都只係識睇識聽啲啲但唔識講 好怕去到啲細地方冇人明我想做乜
Btw 加油

嘩修女同軍人免費
4000won一set真係好抵 睇落好好食
絲打加油 祝挑戰成功

絲打如果咁不幸有事 喺首爾有朋友可以幫到你

樓豬？

樓主你好勁，首爾交通費真係好貴

響首爾住跟表示留名

你住宿咁平
係咪嗰啲同人一齊住嘅民宿

睇到嗰啲古蹟會唔會覺得好on9？全部都重建新起

隻餅好食
Lotus

好好睇 祝福樓主

LM學野先 好好睇

絲打好野 一起身睇到live左

冇j使咩俾錢

絲打識韓文？

唔撚係呀⋯⋯
去旅行都係想開開心心架啦
帶得千五蚊飲飲食食機票車費都唔知夠唔夠
去玩買野都要錢啦

絲打加油 下星期我都去韓國 參考下你啲地方先

一開始睇覺得你唔開海外提款 話唔比自己有safe net好on9
如果真係有咩意外係麻煩到人

點知睇多陣你話有信用卡 不過唔到絕處都唔用
但credit card有時候用起上黎唔夠cash咁方便架喎

Between 加油啦

樓主加油 雖然我個fd覺得你on9 但係我覺得好正 好好享受~

諗起上次同女女去韓國 返黎前一晚唔見左Passport 但第朝就飛 好彩第朝去返間鋪頭度搵到 但趕去機場都趕唔到 焗住買正價機票

樓主識韓文

多謝
Gogogo

只係iPhone
不過有執小小

如果要洗其實易既
應該買下野好快就無哂

無問題既 你budget係幾多？

磨擦力

去啦
其實泡菜都無想像中咁唔岩毒撚遊
雖然條街無乜毒撚

係呀!! 首爾之外既地方好吸引
我估應該無問題既 我應該仲差過你
不過係束草試過用d爛鬼韓文問巴士站係邊

好痴線 仲要咁多日
Btw支持

係喎 而家先留意到
應該係良心小店個d
多謝

希望唔需要勞煩到各位巴絲打同朋友們

所以盡量揀景點如果兩個近既就行路
好彩本身鍾意行

夠洗啦 唔洗擔心
首爾去行下街市都好多平靚正嘢食

佢算係hostel 青年旅舍 幾個人一間房
而呢兩晚就直頭係當地人屋企訓

所以我都無特別去個d xx宮 xx宮度睇
不過聽日會再去一個幾有意思既博物館

係 呢兩日都帶定一兩包係身口痕頂肚

postcard 好靚好想要

真係唔知
上次同個韓國fd落過一次 好似有比
定係好似唔知有d時段唔洗比錢?

上面回錯
我出發前本身係諗住$1000
後來覺得唔好扮型搞大件事
諗過$1500應該無問題先出post

諗住有咩事creditcard起碼比到住宿錢/可以食野

On9同正有時都係一線之差
多謝你呀

搵得返都算好彩 如果搵唔返就麻煩
正價機票好貴一定

弘大全部10點前免費嫁，不過星期四至六先開

嘩，樓主依句又加深左我想去旅行既意欲
Btw 見到你成日都忍唔住俾多少少咁，點捱到咁多日

想睇樓主個樣係咪天生防狼器，同埋個host係男定女

加油 用少d啦

車費都唔止

Live

韓國巴打留名

好懷念以前喺韓國住嘅日子cry
另外 絲打如果仲係學生嘅話可以試下拎學生證去買大巴飛 如果佢肯比學生價會平一大截嫁
仲有 你完全唔洗怕無錢 韓國乜9嘢都可以碌卡的 除左交通一定要用當地debit+credit card之外
真係無錢就去食豪啲 普通有地舖嘅都有卡機

不過啲人碌卡係唔對簽名嘅 所以啲sales會幫你潦埋隻龜落去 千其唔好唔見卡啦所以

上年我都試過 唔買野睇多啲博物館應該得

有冇諗過去戰爭博物館

網吧過夜好平，食野貴 好多要2人份起

Support 留名學野 但我想問你咁遲訓 通常幾點先開始個日行程

先整理下琴日用過嘅錢先
由於琴晚住宿唔使俾錢嘅關係所以只係用咗係食上面

$627

Day 4
- 2000w 魚糕 $14
- 1500w 蕉 $10
- 3000w 芝士薯波 $21
- 4000w 南大門市場刀削面 $28
- 8000w 神仙雪濃湯 $56

= $498

仲有大約2日半 加油
如果情況良好 睇下有無方法去多個市

絲打我想要postcard 畫得好靚
希望妳挑戰成功啦 $1500真係有啲難度

絲打好勁加油啊
我都想試下窮遊日本
有時係要咁樣玩下先體驗到風土人情
留名跟進

浪費時間同張機票

無限商機

第一眼望落有啲似狗屋
絲打我覺得你得架 加油唔好overbudget
我都好想試下好似你咁!!

使少啲錢喺度受苦日計夜計住就代表見到無咁遊客化嘅一面 咩邏輯嚟

支持絲打

咁岩見到youtube有人介紹韓國網吧
$7/2hr 真係唔掂咪去網吧訓

係咪金鈴

係呀始終有啲嘢好難忍住口唔食
唔想真係淨係去捱餓
咁我又見都只不過係10幾廿蚊其實食咗都無所謂嘅

Btw gogogo

個host係男 好彩係遇到一個非常有經驗host好多人既gentleman

我自己覺得係路人樣
又或者係天生防狼器我自己唔知

之前跌左銀包 無左學生證
希望唔洗搞到咁啦
Last1日如果有錢淨就食餐好

係呀! 好彩本身我都鍾意睇博物館

聽日會去 仲會去埋監獄博物館

通常12點幾1點
今日就仲遲左 因為個host屋企太好hea

Btw 之前膽粗粗開咗個Facebook page
上面會有我上次去緬甸嘅遊記 之後都會打埋今次嘅經歷
如果啱睇就睇下啦

入返正題
個host真係好好人 琴晚有同佢提過想去漢江邊坐下
之後佢返工前拎咗個喇叭
同埋露營櫈 叫我拎去用
真係好warm!

不過今日落雨應該要改行程
依家去新設洞嘅 首爾傳統跳蚤市場

追上live了 絲打真係好癲 玩得開心啲啊
遲下有平機票搶又試下單拖窮遊泡菜先

樓主睇下有冇士多仔啦 買幾600-800 won一個杯麵 飲埋湯夠胞 餓可以屌住先 利申試過係韓國窮到一日兩餐杯麵
食好少少可以係다이소買個叮飯加叮餸都係2000won!

絲打
認真黎緊5月頭會去韓國
雖然無你咁誇
但都會係窮遊
打算去多d景點睇野為主
可以交流一下?

telegram: @jujufufu

支持樓主
Btw postcard畫得唔錯 想要

我住果面 今日落雨點行呀

收到好多支持
估唔到可以影響到大家都想試
真係好感動

大家想做既都去做啦! Yolo!

希望盡量唔洗去到呢步
有錢剩的話會想去食餐삼계탕

live左啦終於
絲打加油！
真係好好睇搞到我有啲想去

唔是室內架咩
我去緊了已經

室內有個場但唔大 一般由東廟開始入會近室內場多啲

LM
荒謬的生肉 呢間野d肉任食又厚肉又好食 有剩錢可以一戰

想問下第一晚住邊間hostel咁平？黎緊都要去嗰邊都想搵下平住宿

去啦
自己去感覺仲正

一個人食烤肉🙈其實佢地受唔受一個人入去食嫁

一陣睇下仲有無落雨
而家係室內
岩岩落雨淋濕左而家買左杯2000w蜂蜜茶暖暖身

仲做左個身體檢查

我都想知 好似話好多都唔ok

係hongdae Dustin Guest House
佢平日好似係11000won
假日就19000

全州唔算多野行 過去淨係食野同住韓屋 好舒服

過去食全州拌飯同칼국수 好撚好食

你去韓國有帶信用訴真係唔駛錢
佢地信用卡當八達通用 好撚方便
Between旅途愉快 唔駛用卡

試下엉터리생고기

Live c打加油

你係邊到搵人肯比你住架？

留名 28獨遊首爾+釜山

一埋泡菜字睇到就頭痛

絲去嘅地方好靚 但你咁使法完全唔係1500budget咁玩
我去台灣2200budget6日都使得慳過你咁

不過物價唔同啦

係 我見佢地去7仔都比卡

一陣google下先
唔該巴打

係couchsurfing 之前係香港有host過人
所以都易d搵到人host我

其實我好似洗左好多咁 但原來又唔係真係咁多

而家去左廣藏市場
有好多小食檔
都幾多遊客

坐底食碟年糕先
3000w

Live左
加油絲打

屌 我上次同fd去 有夜d fd唔撚落街食野 搞到我自己落去食燒肉 自己一個行入燒肉鋪個下好尷尬 最後食咗三人份

最後去左建大入口
好多人去影貨櫃相既common ground
其實真係幾靚既

打算搵間cafe仔寫下畫下野
Hea到夜晚去睇漢江夜景

Thanks,下個月都會去獨加窮遊
但無諗過可以預$1500咁少
樓主ho ball

三人份食得哂咁西利
一個人燒肉香港都仲還好
首爾真係唔敢試

追到live咗 樓主加油

搵到間不錯既coffee shop落腳
畫緊postcard
聽日送一張比個host 小小心意當答謝佢

Live
一開始睇以為一定失敗，就算得都應該係餐餐杯麵
睇睇吓又幾吸引

絲打好叻
廣藏市場啲阿豬媽都幾nice
上次食冷麵不斷送魚串比我同fds

好靚 我都想要

之前自己一個去韓國 膽粗粗試下入去食燒肉
個店長見到我話一個都有小小驚訝 好彩最後都肯俾我食
一人份 仲叫左個飯同湯食

終於live，絲打加油頂住呀，呢啲體驗真係好好

Live
絲打小心用曬d錢啊

依家係仁川機場
五日連買野食野 用左5000
去埋南怡島個d
束草雪嶽山上年去過!!
個種小鎮風味係幾正

live~
我之前去釜山8日連機票食宿全包,
用咗$3000已經自覺窮遊
不過如果唔滑雪同一日兩餐韓燒,
應該$2000都埋到單
我都想好似你咁一個人體驗下
下次都試下 coughsurfing 先
ps. postcard畫得好靚~

係咪叫善良的豬

都比我想像中順利其實
起碼日日都食到好味既野

我淨係叫左年糕
個檔個呀豬媽唔太nice
係咁想我快d食完走

如果我聽日過半都仲有300蚊港紙淨
臨走就去食餐好

你連食宿機票 咁應該仲用得少過我啵
Couchsurfing好正呀
不過真係要小心揀host

回去了嗎
南怡島我都有諗過去 但好似都唔平

多謝 我會加油

係咪新村食堂
我去親韓國都去依間食燒肉
貪佢平

live左 重有兩日加油

終於追到LIVE,樓主加油!我都好鐘意韓國呢個地方
黎緊諗住一個人去台灣,但仲係幻想階段

行山嗰度係咪未岀曬？

窮遊真係好吸引 如果有機會真係想試打窮遊南美 或者南歐

岩岩去左漢江公園
因為個host屋企就係附近

之後發現原來自己未食晚餐
而家坐低左食野

好撚靚丫個景

係漢江食緊野？
個feel 好似野餐
btw 食緊咩

現場睇更靚 可惜只有iphone相機

有諗過野餐
但會搵日日頭去

最終坐低食炸醬麵
3500w咋

其實炸醬麵好唔好食? 之前去過韓國都未試過

1月頭去首爾7日全包洗左9000 真係唔知自己d錢洗左去邊⋯⋯🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

其實個醬就係咸咸地 無乜特別味
但係又真係幾好味
可能因為我肚餓

如果有買野 又真係好易洗大既

返到去 個host 敷緊mask
嚇一嚇
佢仲問我一唔一齊敷
韓國人真係好貪靚

Support樓豬

양화대교

係 富遊的話 乜都可以做得到 但窮遊就挑戰性大好多 所以不要幻想了 直接去吧

留名

輕輕一推

聽住Zion.T首楊花大橋一定好有feel

支持樓豬
利申上年10月尾去左sokcho上埋雪嶽山

點解咁多人覺得去旅行唔用盡啲錢就係唔開心
樓主加油 以前都試過係歐洲深度窮遊，真心正

謝謝巴打提醒

講返day3 上到飛龍瀑布望一望個路牌
咦 仲有0.4km就到峰頂既土旺城瀑布
已經行左2.4 咁幾大都行埋佢啦
但印象中 地圖好似寫呢段係上級難度

我岩岩check返 先知原來佢塊牌話
呢段路對你心臟負荷很大 你抖下先好行

張相google既
佢係一條非常斜 接近1000級既樓梯

我行到淨反0.1km既時候 個腦已經開始有幻覺
同埋係每10級就停一停

點解我會話後悔?

你睇下 係咪好靚! 都係google架

大霧到連條瀑布係邊都唔知

不過都係好有成就感既

你行左邊段呀 咪有楓睇?
心郁想再行

未聽過 聽日有機會再去行聽下

歐洲! 我都想去次流浪 然後一路賣畫賺旅費直至無錢為止

分享埋今日首爾傳統跳蚤市場
我好鍾意睇夜冷舖之類既野
所以覺得呢個景點好有趣

一路行一路不禁諗 呢d野到底點黎
背後既故事又係乜野
物件既主人而家又去左邊呢

有哥哥既黑膠碟賣

絲打你真係好勁 好有勇氣
本身以為你得$1500應該都係頹遊
但睇睇下都覺得幾充實幾有趣
我遲啲六月都會去韓國 或者會參考下你啲行程

live 一個女仔咁遊法真係好勁

Live
加油！絲打好勁

老實講係香港過7日淨係頹頹地食都要每日一舊水啦
所以只係將係香港過嘅7日搬去韓國過
仲有好西食同靚景睇
唔明點解啲人係咁話樓主哂咗個旅行
Btw support樓主
個人都唔中意去太遊客化嘅地方
有時自己發掘到嘅地方會有更多驚喜

Live

留名 輕輕一推

哥哥
Common ground係米勁多遊客

有趣就好
有咩想知可以問我喔 雖然我都唔太熟

感謝支持 會加油

我當初就係諗 香港可以洗100蚊一日
咁去旅行應該都一樣得
不過我屋企人都成日話唔明我咁有咩好玩

係呀 遊客既地方有時係買享受
但偏門地方就會有驚喜

係勁多人帶埋腳架黎影相
到處都係人擺文青post

絲打你好夜訓呀
你真係窮遊得黎都好令人羨慕既旅程
個host真心好

live 了

英國撚表示無試過窮遊
就算住hostel都係因為得自己一個去玩

繼續跟進

絲打好勁 我都想試下但唔敢

唔識外語驚溝通唔到比人食左都唔知咩事好羨慕畫畫咁靚 有一技之長賺下旅費

樓主加油
之前試過連機票千幾蚊窮遊seoul 3日, 你仲要7日

弘大好好住, 附近咩都有
野食好多

早晨咁多位
琴晚有個好消息唔記得講呀
個host肯收留多我一晚
不過今晚會有另一個surfer黎join
實在係太好喇

所以我即時送左張postcard比佢
呢張本身諗住寄比自己的

今日是博物館日 整野出發先

早晨
但其實你都幾晏先岀門口，成12點半，撞正lunch peak hour

好靚方便嘅可唔可以賣埋比我

係呀 好好彩遇到好人
我慣左夜鬼

我一開頭都係由住hostel開始
之後比d free soul travellers影響左
就開始愈玩愈癲

其實都賺唔到d咩
同埋我覺得有時旅行唔識講中下伏都係樂趣黎既

Postcard我睇下畫到幾多 再覆各位巴絲打

其實去到後期都開始覺得自己d景點唔太吸引 希望大家唔好介意

係
唔想去旅行都好似返工返學咁辛苦

Between 琴晚同host傾計既時候見到sbs新聞都有播朗豪坊單野

仲傾左好多韓國同香港 出街 屋企 同人溝通 同結婚文化大不同 有機會可以分享下

好勁阿妳
加油阿

依家係西大門刑務所博物館
估計會喺度逗留兩至三個鐘
係一個非常非常非常有意思嘅博物館
保留左日治時期真實嘅刑務所外觀

痴線d postcard畫到咁靚既

個邊凍唔凍呀絲打 要唔要著羽絨 我都過幾日去

有興趣 分享下

多謝 過獎了

唔洗 個host話春天已經來了對於韓國人黎講

今晚返到去慢慢打

而家係三清洞咖啡街食緊小食 魚糕真係好正

搵左間cafe落腳 睇下書畫下野
望住三清洞咖啡街街景
好寫意

帶唔夠卡 所以應該得2張可以比到巴絲們咋

Update下琴日用過既錢
今晚又唔洗比住宿
睇黎last晚有機會食好西

Day 5
- 2000w 蜂蜜茶 $14
- 1000w 甜米露 $7
- 3000w 炒年糕 $21
- 5000w Vanilla Latte $35
- 3500w 炸醬面 $24

=$397

正 自己從來都唔係太捨得洗錢 無論自己錢定老豆老母錢 窮遊真係好正

咁睇落幾體驗到當地生活
但係咁少盤川就住勒住又玩得唔夠自在
可能我老喇

記得留$搭車返機場呀絲打

有無睇櫻花？

係！ 我都好想試下

행복하자 행복하자

好想買postcard同想知獨遊嘅野 可唔可以加tg?
Tg:hoho825

漢江日頭去真係好正
真係可以去hea足全日
好多韓國嘅情侶會訓草地煲劇

不過我之前夏天去夜晚都凍凍地
絲打你凍唔凍

你一日3餐食咁少夠飽？
我一定唔夠

係首爾聽晚飛番香港了，留名

絲打想問可唔可以收藏你張양화대교
想曬出嚟放係schedule book到可以嗎

我平時係香港就正常生活啦
只係唔明點解去旅行要特別揮霍
窮遊真心正

我都唔後生喇
今日入左T-money
應該夠去機場用

無 撞唔岩櫻期

係呀 最衰聽日仲有景點想去
如果唔係可以去訓下草地
個日夜晚太黑 有d驚

我平時都唔太食lunch個d
只要夜晚訓前食飽就得

我都係聽晚夜晚飛
你搭邊班呀

當然當然 my pleasure

計左下用剩幾多錢
仲有成200幾 決定出去食野

叫咗set大醬湯之類嘅物體
好正呀

6000w only!!!

絲打你影嘅相同畫嘅postcard都好靚

一直都想獨遊韓國
雖然有睇開韓綜 但韓文完全係零
最大擔心係食野 聽聞韓國餐廳唔多歡迎一條友？另外睇唔明韓文可以點叫野食？

絲打雖然叫你去韓國食老麥好戇鳩，不過個到賣條玉桂條唔可以唔試，唔知仲有無

如果揀要去韓國我都冇問題,因為覺得言語溝通唔到仲大挑戰
希望今年內抽到時間去一次

其實樓上個班話咩窮遊不如留返係香港嘅人
點解去旅行一定要豪洗先
係香港辛辛苦苦做港奴儲儲埋埋
去幾日旅行就一鋪清袋
其實咁樣又好好咩

Btw 有錢人另計

Live咗 睇完搞到我都想考完試去個窮獨遊
識韓文啲人嘅態度會好啲？
Btw 有冇韓妹圖

有另一個泰國couchsurfer黎左
一齊飲啤酒吹水
聽日可能一齊去行山

我岩岩食個間 講完一條友佢都呆一呆
我如果真係唔明就問佢拎圖

每個人洗錢方式唔同
或者係對自己一個挑戰

我覺得樓主原意係慳住洗啦
唔好叫窮遊啦

當然樓主都留意返其實有少少符籙
慳到好多洗費

絲打係著數d，好似係

我都plan左去北漢山

我地聽日去呀 join?

咁呢個我都認 係幾-6地r到個host比我訓多晚
不過我就覺得應該唔關事既
巴打咪搵女仔host 一樣

個host超好仲多左個人一齊玩 爽
好想食大醬湯個set

超好味 如果係香港食勁貴

係 鐘意挑戰既人係會揀溝通唔到既地方

Agger
我情願窮遊3 4次頂富遊一次

識韓文佢地個反應係
韓妹圖聽日試下影

Yeah，Live左
支持你，我自己主張去旅行就食好啲住好啲，每人唔同，你呢種玩法都好特別

兩種方法各有各好玩
只係兩條唔同既路 都一樣開心

岩岩追完post 絲打你真係好勁，搞到我都好想獨遊一次韓國

Btw，絲打早啲訓啦，都夜啦，聽日繼續睇

去下啦 獨遊韓國算簡單

住左係韓國都就4年, 要去都去過哂.

不過絲打你真係幾勁, 我有時食野, 10000won以上都照食, 唔想計黎計去

絲打 仲唔訓
你個邊應該都三點啦喎

Update下今日做過既野
因為下面兩位男仕鼻鼾聲此起彼落 未訓得著

極推薦西大門刑務所博物館

這是烈士紀念碑
黎到呢度好眼濕濕

展示左好多以前日軍torture韓國人既手法

其中一間監房叫暗黑房
入面只容得落一個人 而且訓唔直 無陽光
入去體驗左一陣 受不了

唔spoil太多 留返你地自己去

係呀 但想交多2篇文先
同個泰國surfer協議左12點先出門

係韓國做野?

半工讀啦叫做, 可能仲要捱多3-4年.不過長住真係頂唔住

係因為咩原因頂唔住? 物價高?住貴?

再講下之後去既
首爾民俗博物館

係三清洞咖啡街附近
室外場館係仿古建築設計
好多人著韓服影相

而家兩個人住, 60萬兩房一廳, 上網電話水電煤都15萬. 食既話一日我諗都要2-3

萬. 六日都唔想出街. 兩個人係屋企你眼望我眼. 有女我又懶得落club yo女,玩又慳

返, 出街買野有時香港款又多又平, 唔急住買不如忍到返香港一炮過買哂.

同我個host生活好似 但佢仲要住studio flat only
佢話漢江邊d屋好貴 然後佢打算搬大d
再儲錢買結婚用既樓

男仔買衫應該煩過女
我見女仔去大學附近d商圈就買到又平又靚既衫

漢江邊當然貴啦, 我住D細細區仔咋, 近學校同公司.

我而家直頭衫都懶得買, 出糧叫條女一齊出去幫下眼,岩既就買4-5唔同顏色, 一係

就黑白灰, 咁就著一季.

樓主個trip玩得平得黎又充實，估唔到
以為會瘋狂杯面
會唔會去食返個isaac toast 呀
哩樣係我想再去首爾既動力

live!
絲打好勁同好有勇氣

點解會簡過去做野既？

Tg:fakethai 🤞🏽聽日見

本身讀緊U, 咁呢邊有機會咪試下, 屋企未去到要靠我. 但係都係做緊廢青

開頭覺得樓主係玩野 浪費左個trip
睇完之後心服口服

不過我聽之前去韓國exchange既朋友講 韓國人會覺得一個人食飯好奇怪 佢話成日比人眼望望咁 我之前都去過台中獨遊 本身住hostel諗住會識到人 點知冇乜人又撞唔啱時間碰面

lm支持

我都想要postcard呀依家先睇到個post會唔會太遲

我都想要postcard

樓主你著幾多件衫?夜晚好似得6，7度
聽日就出發去韓國

我上個月去完, 嗰度所謂6、7度同香港10度差不多

識韓文真好, 我上次去完全同當地人溝通唔到

絲打你還好嗎
我啱啱同女友返到香港
唔見左件行李

話說早幾日住我對面床個onni都比咗同你一樣嘅餅我

搞到我都想去多次

快d 出行山文

真心佩服絲打
我黎緊都會去韓國
雖然無絲打咁誇
但喺唔打算購物同買手信前題下
正常玩正常食
5日trip 都係預1500左右算 (未計機票住宿)

今日仲有200蚊淨
應該會了下個泰仔surfer食唔食好西
其實未食過Issac toast
有咩味好食?

所以通常我都係揀d有獨身男人食飯既24小時餐廳
有地方好多一大班型棍子韓仔韓妹我真係唔夠膽入
Hostel都要撞彩 之前去緬甸
佢地成班鬼仔鬼妹fd哂 我成日一個人坐係角落頭無人理

係! 覺得無香港隻凍咁辛苦
我一件衛衣/冷衫加大嬲
凍d個兩日入面再打底

咁大獲 咁而家點算 你地搭咩airline?

呢隻lotus餅真係好好食
你都係韓國?

講起行山文 個泰仔唔知係咪飲得太醉 仲未起身
如果佢再唔起我就唯有自己去啦
但其實本身今日plan去戰爭博物館
睇下一陣咩環境先

Lm支持

Hk express啊
依家等緊回覆

早餐 食飽d 準備去北漢山
再update

Day 6
- 10000w 入tmoney卡 $70
- 3000w 西大門博物館 $21
- 1000w waffle $7
- 2000w 炸年糕加魚糕 $14
- 5000w 芒果乳酪沙冰 $35
- 6000w 大醬湯set $42

= $208

成功帶住200蚊進入day 7
好唔捨得呀

絲打好勁 享受最後一日啦

樓上有位絲打話一齊行山
而家約左係個地鐵站等
好amazing 咁遠都可以見到連登絲打

預計行到最遲6點半就要返host屋企拎袋走喇

絲打好勁，得千五蚊我真係唔敢出發
因為本身都算鐘意買嘢
同埋一次平機票都未成功買到過
嚟緊去曼谷機票酒店都已經過咗你個預算
仲有，你啲postcard 好靚 好想要一張

多謝你地
會好好享受
曼谷其實唔平呀 同埋一住酒店就會好貴的了

岩岩到左道峰山站 等埋絲打就出發

好正呀咁都可以約到

岩岩追到live 好勁呀絲打

點解你機要咁平 我$1700
重要最尾個日明明有夜晚機我白痴到揀左早機

仲有幾多錢?

絲打好勁，窮遊但行程都正，唔洗正係去遊客區
btw點解d人係要將自己既價值觀套落人到，唔中意咪唔好睇 又無人串你富遊

live咗 加油！ 我都想試下窮遊

同個行山好勁既絲打差唔多上到山頂喇
一陣落到山再report

雖然好大霧但果兩張相影得好似仙境咁！

我好似係佢11蚊來回個時買架
你幾時去先

我都無諗過

減埋今朝早餐 應該$180蚊
可惜無時間同絲打食埋飯 要趕去機場
如果唔係可以燒肉

係呀 好多時有錢就身痕 會做左d無咩特別既野
我覺得對我黎講用得錢多都未必滿足

下年一月 其實係我太心急

絲打最後行程係點?
對雪嶽山有d興趣

富遊窮遊都各有樂趣，唔明有乜好屌

正如住靚酒店舒服d，但hostel有得同其他人吹下水，各有各好

好靚呀 藍色果到花花地咁係用咩筆畫架?

留名學野
比你搞到勁想窮遊
平時去旅行都好似勁遊客咁冇乜點感受d文化

下次去應該都會plan多d博物館 感覺勁正

住宿點搵 即日搵？

睇完之後決定去雪嶽山

感謝大家陪我走過左呢段咁奇妙嘅旅程
雖然係獨遊但因為開咗呢個post
成日覺得好似好熱鬧咁
仲約咗絲打一齊行山
多謝晒你哋咁多人嘅支持啊
遲啲我會去台灣 挑戰踩單車由台中踩去台北
到時有機會再同你地一齊玩過

我帶左幾支acrylic同支畫筆去
所以畫左d雲既顏色

博物館真係好正
我去左咁多日都未去哂

有機會我會再去行多次
真係好靚好靚

絲打真係好勁 好好奇你今年幾歳?

係韓國返左黎先見到絲打Post, 唔係一定去雪嶽山走轉
獨遊真係好爽唔係講笑, 如果識韓文可以R水吹就好

我喺巴塞啊

窮遊真係無咩意思

係呀，富遊再有意思嘛

ching ho ball

終於追完
絲打好勁呀
我冇錢去旅行但睇住個 post 好似同你一齊去咁緊張

我又要同您一齊去台灣

絲打竟然仲有錢剩 真心佩服🙇🙇

重有幾錢

二十幾啦

黎呀 我地去台灣再行過山

我都覺得好似好多人一齊去咁

d呀珠媽同呀ju ssi都會同你講野 你擺明聽唔明佢都會繼續講

一個人去到外地旅遊突然搵到個伴同你一齊行個感覺好正

仲未回完氣
一陣我再update個完整洗費表
同最後個日既行山經歷

Btw postcard我無時間寄
如果香港寄有無人想要

旅程完左我都有d唔捨得添

好好睇
我好想試一次 但我好撚大食 你餐餐食啲野實在太少 頂唔順

我都係
唔係好捨得比呢個post完

不過我4月中會挑戰台灣單車遊 到時再一齊玩過

其實有時都有小小餓
不過行程太緊湊 有時都無時間食野

年青一代都係架啦

我四月去韓國，如果我朝早去行雪嶽山再去束草會唔會好趕？

唔會 雪嶽山同束草好近
如果好有精力可以一日過
不過可能 0800就要首爾出發 之後11 2點先返到首爾

我要

追哂，絲打真係好痴線

想要

冇呢個勇氣

我想要
我想留住絲打呢個經歷

如果我係香港畫 各位巴絲唔介意我可以畫多幾張
難得大家捧場 我畫10張比大家啦
多謝大家

等你的明信片

想要啊

比個正評先

我坐cable car上去
果陣咁岩開始有紅葉

都想要香港畫嘅postcard

between好認同樓主話就算你聽唔明韓文啲呀珠媽同呀珠斯都會好熱情咁繼續講
有時唔識回應又覺得人地咁熱情好唔好意思 唔知點算

如果仲有quota 我都想要
畫得好靚

我都想要阿

我都想要呀絲打

我都想要啊

絲打咁多時間去旅行既?
3月尾一次4月中一次

很想要

平玩去多幾次

絲打你會唔會將啲行程整理一次?
我好想參考一下

係呀 平玩幾次都唔是太貴

好 不過要比小小時間我

我應該用咩方法去拎地址寄postcard?
有無建議

telegram

終於追到絲打番香港.我15歲個年讀中四都試過自己去左台北七日（我都係絲
個時住朋友屋企.好似連機票都係$2000.番香港個日剩得岩岩好

見證住絲打由頭幾日已經洗左一半錢
但到最後仲有錢而且去到咁多地方真係好勁
Btw如果postcard仲有quota既話我都想要

慳遊都有高汁live post

BETWEEN點解TELEGRAM 咁好用

想要 會唔會太遲？

因爲唔洗link電話
有加密，cap圖會比對方知

仲有得回收msg

我要啊

等我打埋個行山po先
話說嗰日食完早餐 就同泰仔一齊搭地鐵去道峰山站
有我哋住嘅堂山站 搭過去都要差唔多一個鐘
差唔多去到嘅時候絲打同我講
佢都去緊
於是我地就約咗喺地鐵站等啦

入口

呢個山都幾攰 唔算太習慣行山嘅我
覺得比雪嶽山仲攰

而呢個就係第一個check point 天竺寺

天竺寺應該一間重新修葺過嘅寺廟

喺呢度仲可以望到其中一個山嘅山峰

僧人與貓

然後我地就繼續上山

中途有一段都幾難行仲要用繩拉上去行
好彩有絲打同泰仔喺度睇住我

未上到山頂嘅時候已經差唔多日落啦
由於我要趕飛機 我就係山頂前一個check point停咗落嚟
呢度風景其實都幾靚
不過有少少大霧
始終硬係都係肉眼睇落去靚過相機影出嚟
唔知另一位絲打有冇影到啲咩靚相

之後我哋就落返山 落去既時候已經日落啦

本身仲想同絲打去弘大食個燒肉
不過已經唔夠時間我唯有即刻返去屋企
拎行李去機場

我去緊地鐵站既時候影到我地既目標-北漢山
天氣真係有啲大霧 肉眼睇真係好靚

後悔d 咩

成個公國入面都係我最愛既光頭樹 )私心迫大家睇

其實係落左葉既樹

其中一個我地經過既寺 不過我地無入去睇

上公園之前有個小空地 係俾人露營用

行山最期待既就係見到自己離目標越來越近 0.7km

好天一定仲靚

cx 6月中機票要成2千5

係香港行得多 都想係韓國行返次山

我都想要

絲打我係第一個問你攞咖唔好唔記得我

Hello 咁多位!
我無唔記得你地呀

我開左張google form
因為唔想你地公開留哂tg係度

想要postcard就去填啦

已填!!!
感謝大大!!!

已填

填左，希望我有份

填緊啦